［請廣傳］怡和集團撐警！

「我們堅決支持香港特區政府，行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。」

罷食罷買！廣傳出去！！

又多一堆可以罷買罷食

以後幫襯誠哥

721 811

仲有kfc都係怡和

支持政府同警方恢復法治秩序
唔好再打壓示威同集會自由
堅守基本法賦與我哋普選權利
成立獨立調查委員會

中銀香港（控股）、京東數科與怡和旗下公司組成的
虛擬銀行獲香港金融管理局頒發銀行牌照

2019年3月27日

中銀香港（控股）有限公司（「中銀香港（控股）」）、京東數字科技控股有限公司（「京東數科」）與怡和集團（「怡和」）今天宣佈由三家公司合資組成的Livi VB Limited（「Livi」）獲得由香港金融管理局（「金管局」）頒發的銀行牌照。中銀香港（控股）、京東數科（通過其旗下公司京東新程科技（香港）有限公司）與怡和（通過其旗下公司JSH Virtual Ventures Holdings Limited）的初始聯合投資總額為港幣25億元，三家股東的權益分別為44%、36%以及20%。

我們以「金融科技創新、普及金融服務、提升客戶體驗」為目標，致力為香港帶來獨特及嶄新的銀行服務體驗。該服務平台將採用如人工智能、區塊鏈、大數據和智能風險建模等頂尖的科技技術，創建一個簡單易用、無縫且安全的數碼生態系統。我們會以創新的方式，圍繞客戶在衣、食、住、行、購、娛等日常生活場景，提供靈活的解決方案，為消費者的日常生活和中小企的業務營運提供隨時、隨地、隨心的服務。

Livi結合了三方股東的優勢：中銀香港（控股）具備豐富的金融業務及扎實的銀行營運經驗，為客戶提供安全便捷的金融服務；京東數科是領先的數碼科技公司，線上運營能力卓越，並具科技創新能力；怡和在香港和區內擁有龐大的零售網絡，在客戶覆蓋方面具獨特優勢，為銀行服務融入生活帶來便利，相信三強合作所產生的協同效應將有利Livi未來的成功發展。我們計劃約6個月後正式推出虛擬銀行相關服務。

中銀香港（控股）副董事長兼總裁高迎欣先生表示：「中銀香港高度重視金融科技的發展，積極配合金管局推動香港邁向『智慧銀行新紀元』，透過發展虛擬銀行，以創新科技推動銀行業的多元化發展，以及踐行普及金融。中銀香港一直關注不同客戶群體的需要，透過合資的虛擬銀行平台，以差異化的發展策略，更迅速地回應市場對銀行服務的不同需求。我們非常高興與內地和香港兩家實力雄厚的股東京東數科與怡和合作，創建『銀行+互聯網+零售』的嶄新跨界模式，將金融科技更好地融入客戶的生活及滿足其需要。憑藉中銀香港（控股）、京東數科與怡和在金融產品、風險管理、資訊技術、銷售和客戶管理等方面的優勢，相信Livi能打造獨特的業務模式，為香港市場帶來嶄新的銀行服務，促進香港智慧銀行的發展。」

推呀推呀推到佢仆街

呢個好難罷食罷買喎大佬

有咩問題
搵支槍指住商家十個有十個都跪

割唔割蓆係睇自己有幾多元氣既姐

淨係幫襯渣哥 大快活 自己買餸煮

屌你比大陸抄過一次家 仲咁幫大陸

好簡單 恆生Enjoy卡邊間有Enjoy dollar就係怡和集團

唔怪得林鄭而家咁撚得戚

好似周街都係怡和

睇嚟呢排可以省唔少，草埋捐612基金好過

呢個世界仲有好多良心小店 不用幫襯呢啲垃圾大財團！

算啦，到今日先出聲都唔容易架啦
比人用支槍隊住個頭係咁
你集中杯返中資果班先啦

正仆街公司

要spin出去
同支那做生意嘅下場
Boycott China

大財團唔撐警先係新聞

JOS呢啲公司預左啦

Pizza hut好似都係

KFC 同 Pizza 香港,澳門, 台灣 都係怡和經營

美心集團好難罷, 個list長撚到
仆街Jardine

垃圾公司

英國公司都跪

就黎乜都唔使買唔使食
利申：冇問題

推到佢仆街

賣鴉片起家，英式公司佢都算仆街到極致，美心pizza hit牛奶公司其下所有都係

好可悲,香港已經失去不說話的自由。一個二個藝人商界,個個要表態

我唔認為真係避得開乜都罷食
除左自己煮

好難唔中

咁大集團好難好難杯，但可以集中一間

所有中國嚟嘅嘢唔好食吖

食屎啦你

冇人想佢地黎

怡和真係 成個香港都係佢咁濟

恰和真係無得同太古比

有啲難度

機場貨站

睇清楚內容
係譴責緊林奠同警犬喎

差唔多成個又一城都係
啱啱先食完exp

屌佢啦
對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

你睇多次

7仔同警合作喎

誠哥一早撐警啦

做緊JEC係咪要辭職

香港有8成食肆都係美心。。。。

由佢地講啦 唔洗刻意話罷買罷食 無意思 如果真係咁樣做只會辛苦大家 同埋因為真係避唔到有集團撐警

集中中資先
呢D 比人用支槍指住個頭

比你著都會啦 無得揀

五毛，blocked

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

push

先唔講美心個堆餐廳
我去711買支野飲都係幫襯緊怡和

都預左怡和遲早佢開聲
唔主動出聲係想賺兩邊錢
之前7仔主動比cctv警察都知高層點諗

樓下成堆呢啲舖 好似冇咩計

pizza hut, PHD, KFC.

壟斷市場嚴重到
真係有啲難罷

大集團實企政府嗰邊㗎喎，爭在明撐定暗撐，而家知定遲啲知
唔出街食嘢，去街市買餸，嗰啲咪又係有撐警嘅，點避到
不如揀啲佢最賺錢，或者投資咗最多錢嘅segment嚟罷買啦

惠康，seven嗰啲真係好難搞喎

「我們堅決支持香港特區政府，行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。」

呢段可以解讀為行政長官和警方破壞法治，所以先要佢哋「恢復」？

可能我理解錯

員工大力一推!!!!!

以為蘇格蘭人嘅公司會有番少少風骨

睇你點睇
我覺得呢篇pr做得算好
無樓上啲comment講到咁差
因為佢無明顯講其實支持邊一面

比人迫咪就咁講譴責暴力
仆街怡和講到明撐警察撐政府都on99
幾難都罷買罷食怡和啲嘢

認同你嘅講法
吾只佢哋 其實睇清楚其他地產商大商場
都係表面撐足 再讀清楚就係話
撐「依法治辦事」「保護社會秩序」
商人吾怕示威活動 香港示威活動咁多
鋪頭照開
但721開始 一齊就變
因為政警黑合作
無左「公平」保障 商人好擔心𠺢

當然 星期五 日 照罷買
818 照行街

818 818

支持香港政府/香港popo = 支持 官鄉黑共 勾結

8月15號出依家先有人講
btw我都係第一次見到呢張嘢

有骨氣...一齊罷買...